<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La Evolución De La Web</title>
    <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/</link>
    <description>Recent content on La Evolución De La Web</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 May 2020 09:23:10 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kevinrp.github.io/restaurant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Paradigma Educativo</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_2_0/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 09:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_2_0/</guid>
      <description>La Unidad Educativa Javier en nuestra búsqueda por la excelencia de la formación integral de los niños, niñas y jóvenes, pretendemos formar desde una apertura y diálogo con la cultura, discerniendo la voluntad de Dios en el servicio educativo hacia los demás, teniendo particular cuidado y seguimiento de aquellos que se nos ha confiado, potenciando nuestra práctica pedagógica bajo el Paradigma Ignaciano vinculado con metodologías activas de aprendizaje como son: El aprendizaje basado en Proyectos desde el enfoque de las inteligencias múltiples, Centros de Aprendizajes y Bachillerato Internacional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WEB 1.0</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_1_0/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_1_0/</guid>
      <description>La web 1.0, empezó en los años 60, era aquella que se caracteriza principalmente por ser unidireccional y realizada sobre contenidos estáticos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WEB 3.0</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_3_0/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_3_0/</guid>
      <description>Web 3.0 Web que facilita la accesibilidad de las personas a la información, sin depender de qué dispositivo use para el acceso a ella, una web con la que interactuar para conseguir resultados más allá del hecho de compartir &amp;quot;información&amp;quot;, que esta información sea compartida por cada persona de una forma inteligible y de provecho para ella y sus necesidades en cada circunstancia, y que, además, está diseñada bajo parámetros de rendimiento eficiente, optimizando los tiempos de respuesta, optimizando los consumos energéticos globales del sistema, optimizando las exigencias técnicas y tecnológicas, optimizando los conocimientos y capacidades que se requiera al usuario ya que es una web más intuitiva, humanizada,.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WEB 4.0</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_4_0/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_4_0/</guid>
      <description>Ofrecerá un comportamiento más inteligente, predictivo, de esta con realizar la respectiva confirmación ejecutarán varias acciones que no devolverá lo solicitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web Neutrality </title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_neutrality-/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/web_neutrality-/</guid>
      <description>Hasta ahora las leyes actuales en Estados Unidos establecían que los proveedores de servicios de internet (ISP, por sus siglas en inglés) deben proporcionar a los usuarios igual acceso a todos los contenidos (legales), independientemente de cuál sea la fuente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>